麥當勞燈神

先是德國辣雞堡,然後西班牙蠻牛堡